Exercice
========

Programmer la fonction `recherche`, prenant en paramètre un tableau non
vide `tab` (type list) d'entiers et un entier `n`, et qui renvoie
l'indice de la dernière occurrence de l'élément cherché. Si l'élément
n'est pas présent, la fonction renvoie la longueur du tableau.

Exemples :

``` {.python}
    >>> recherche([5, 3],1)
    2
    >>> recherche([2,4],2)
    0
    >>> recherche([2,3,5,2,4],2)
    3
```
